唔好走呀 要捱到聽日接更

大家唔好走呀

黎緊係星期六日 只要現場一日仲有人
有數之不盡嘅人都會出黎

萬事起頭難 現場一直有人嘅話 想出黎嘅就唔會擔心無人
大家出黎嘅意欲就會高好多
相反如果一走 聽日就好難由零開始圍過

所以請大家堅持到日頭 等新血黎左補位先返去休息
然後返去抖左既 星期日再出黎補聽日留守班兄弟既位

E.G. 宜家係現場既: 今日留->聽日返去抖->後日出返黎
返左去既: 休息->聽日盡早黎補位->後日等兄弟黎補位先走

利申: 非鍵盤戰士

推

大家唔好剩係正評唔推係屋企既都請幫幫手
比更多人睇到

push

班狗最鍾意凌晨過晒尾班車就清場
現場要睇情況識散呀
be water my friend

走定唔走？

回家吧

唔好衝，我哋仲要攞和平獎用作籌碼鬥落去！

大家返去先 下次再出黎

11點散 聽日再聚啦
再夜d無車 無支援

走啊

萬一尾班車過咗 各區龐大警力圍過嚟 萬幾人走唔到
呢個成本非常大

當然係唔衝

都係果句唔走唔好留係警總
政總大把地方

留得青山在

推！！

一定要走 入夜危險

走

巴打我明呀

但好多人好早出左嚟已經累
夜晚無光線少記者 對我地好唔著數

而家民意係我地果邊
搵日再出黎慢慢撚佢地 先為上策

新新地AC

要走要留 自己睇路

唔推

Push

凌晨散仲有一個好處
等於製造一個地獄更比班狗，等佢哋自己內部都分化

舊登唔係叫呢個名 少上連登
要走要留 真係自己決定

但人走左既話 一人少就好易比人做野
話就話宜家唔走 夜晚無機會走 又無支援
但其實人多唔走既話 根本不需支援
宜家一走 留低果班就真係無人支援佢地啦

6月9果陣 就係咁樣 D人走哂又無車黎到支援
果時睇住D狗衝埋黎 局住捱左好多棍